人無事先做到世界冠軍

我屌曬你班到依家都仲日日出街食飯打邊爐打波唱K船P嘅人

二月三月個陣又話撐醫護 又話咩stayhome
依家爆到日日幾十單本地都仲日日出街吃喝玩樂 當醫護係condom?

香港死得少人係因為醫療系統仲頂得住 繼續咁爆落去分分鐘變第二個武漢

你地識屌林奠六點後唔比堂食on9 病毒識請病假 唔識屌下自己都今日仲Post Ig story 話咩last supper last meal 你啲病毒請左假聽日先嚟到？

政府無能on9 咁唔該香港人自己靠自己 自律少少 人無事先做到世界冠軍